人血饅頭

網友C睇到蘋果日報今日嘅報紙內容，嬲撚到震：「血債票償我屌佢地老母呀！幾撚多個義士被殺被強姦，你班仆街販民議員攞義士嘅血嚟幫自己拉選票？？？你地仲係人嚟嘅？？？？屌你地老母呀！」
#毒果害人
#分化Post

另一個po

我在六月時已講過，血債票償難聽過粗口，當時很多人還說我「分化」。

到今日了，殉國烈士、爆眼少女、太子、新屋嶺等等公仇，如何報呢？

他們告訴你，投票囉，還要是區議會的。

你忿怒嗎？你在乎嗎？你可以叫人投票，但用得著說這麼惡毒的說話嗎？以票還眼，血債票償等等，如果你講出來也不覺得羞恥，我請你離開，請你孤立我，請你割我席，請你分化我。這麼惡毒的人，我心底裡恥與為伍。

趕客不送。

#票債血償

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

吃相真係好難睇但係除左含_投仲可以點

搵手足出嚟組隊選

羊：強姦謀殺、禁錮知情者、封鎖消息、再謀殺更多青年偽裝成跳樓墮海混淆視線，無一不是超越國際底線的反人類核彈。為什麼販民議員和民主巨星，路過美國出席聽證、要求減辣，也不順便要求介入調查，為什麼平時一呼百應的登報人至今不出手「眾籌」求援國際，耐人尋味。

其實只要稍有常識也能明白當中內情，就是四個字──票債血償：

香港民主鬥爭死難者，無一不已經成為泛民連登勒索議席的一張牌，一旦明年普選中共不讓票、不打壓本土異見，不讓泛民連登全面執政，那就開誠佈公讓他們亡黨亡國。只要中共願意妥協，那今日一切所發生的，都可以當作香港冇事繼續買樓。

可憐的無知網民被連登牽著鼻子走，花了不知多少時間無意義地圍爐呼喊，從來不過問正義議員、民主明星為何不為所動，最終衝不出國際之餘，卻更進一步鞏固了這些人的來屆的議席薪酬袋袋平安，本土聲音出頭無日。即使將來事件公開，沉冤得雪，也不過是利益使然。有如此高質的群眾再補一刀，難怪太子站陰魂不散了。